[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Python-3.7-green?logo=python)]()

# Calculadora 

## REQUISITOS: :grey_question:
* tkinter
* sys (no lo use lol)
---------------------------------------------------

## Dedicatoria :heart:
A Dios :pray:

se la dedico a mis perros coffy y mashi 

tambien a mi difunto perro canelo (que descanses en paz)

y a mis maestros(stackoverflow,google,un grupo de facebook,libros en .pdf,YouTube y mis ganas de aprender.)



![Alt text](tk_calc_.png)


